急！香港内地大學生實習一問

有無ching報左或報過依個由香港文化藝術發展中心搞既內地實習？

知唔知伏唔伏，同埋面試會點？
有無同路人都係聽日面試？

利申：迷途小羔羊，第一次報intern

希望各路英雄好漢留言提供意見或tg me

感激不盡！

你大鑊啦

竟然夠膽喺連登開呢啲post

姐係點？

你今舖重唔死?
定專登引人話你?

因為留左tg???

@吾系城大打手牙
學下野啦，呢啲先高質

隨便去啦 反正又唔關我事

樓主一路好走

大陸

會點架！！

唔識國情，依家係好危險定點？

喺呢度講大陸等於比人屌

伯母危險啲

佢都搞左好多年，大陸姐，都算實習呀，不如大家比意見我，我都係想寫靚份cv

唔好

做呢d真心有用咩？

4500蚊係深圳都玩到j都斷啦
比盡咪上到東莞
洗撚又北京上海咩

咁做咩先有用？都好過咩都唔做既。
我都係試下去報

唔洗錢呢 你覺得點

去完記得些牙你既經歷

暗示我返唔到黎？堅驚
清 比d諗法我

咪撚理佢啦

唔係 見親D comment 都係中伏多
暗示你可以乜野都學唔到 純粹哂鳩哂自己D時間

你講緊網上既comment ?

Year 幾？

1

Agree

咩科
報正苦垃圾intern好似仲好wor

Bba
有咩正苦intern好報

無其他野做可以去

無撚玩啦師傅
依d公司咁撚細 講出黎都無人識
好啦我比你去大陸中銀
大陸銀行成個銀行同香港唔撚一樣
你學大陸個套又同香港唔岩
咁有咩學

係連登問鄰國資訊
你又幾有趣喎

咁關唔關你讀個科事先
唔關真係當玩性質 咁就唔好去 大陸城市=第二個香港/差啲既香港
關就去 唔少人讀bba都要去大陸intern la 因爲越多越好

香港嘅內地係新蒲崗?

支那狗

00後 連登真係變哂

內你老母地呀

祝你有去冇回

樓主仆街死

In完既朋友可以搵我

你其實可以收吓皮先

翻大陸實習寫靚個cv

無咩用，入面堅hea 個機構好多時同間實習公司溝通唔到，同埋會用$2000蚊保證金綁住你一定要完成佢個project：交report 同拍片。總知係大伏，我勸你實際啲做香港啲intern 仲好。

利申：上年參加者

Thx !!

認真其實year 1 都冇咩公司會請你 同埋大陸intern可以prove 你 putonghua proficiency
就算你好廢你都可以話我係大陸翻過intern
所以其實會係個唔錯嘅選擇對fm嚟講

利申: 有fd去過

不過你要預左好撚無聊 無野做 好想死